SmarTone or CSL

價錢差唔多

請問各位會點揀？

正評： SmarTone
負評：CSL

Csl垃撚垃

smartone
快就一定唔夠CSL快
起碼收到先

csl
雖然快到收唔到
都好過收到但慢到仆街

用緊SmarTone 住將軍澳 係港島番工 速度正常 無試過唔係收4G 整體都滿意 其他地區清楚
利申 唔係打手